按摩店男技師summer: 囗爆800 打J 600

記者表示要光顧90分鐘一般按摩服務後，便獲安排進入其中一間約100平方呎房間，四周被黑窗簾包圍，內有一個日式透明企缸，房間幾乎無光，但有彩燈不停變換顏色，加強情調，旁邊有一張已鋪上大毛巾的按摩床、一張單人梳化，主持人先後安排3名技師供記者過目。

記者最終揀選21歲技師Summer，身形矮瘦的他身穿T恤，手持按摩油及10多張紙巾等進來，之後直接推銷服務稱可幫忙口交，「收費800元，全身按摩加handjob(手淫)就600元，你想要什麼？」他續稱，若客人只選擇按摩，他們一毫子也無法分，只有客人光顧色情服務，他們才能全數賺取相關收費，「客人不做(色情)，我們就無錢分，無底薪，有時空等一日無錢。」

他自稱本身從事飲食業，每周兼職來上班2天，高峰時每日可接2至3個客，日搵2,000多元，「但有時一日無兩個客，有時食白果，不一定的，可能現在不旺場。」不過他透露自己喜歡男性，也喜歡此工作，「雖然賺錢唔多，但幫補吓，我剛考到牌半年，平時愛揸車，當幫補吓車嘅使費。

不了

我要背心𠴱件

咁個記者最後打左丁定口爆

愛滋基佬屎忽鬼真係零舍嘔心

個記者識玩

死基佬:哦你恐同....

咁平

本身都。。。

幫人含埋撚都得800
Ptgf淨拖手都千幾二千

好做唔做做鴨，生性病啦死基佬

人工高少少都做得過

口爆800

開大加幾錢 我做1

Oh shit

記者最後有無享用服務？

男妓師

日搵$2000都叫賺錢不多？？
就算比佢一個月得幾日有咁嘅收入都好撚多啦
兼職黎咋喎

全部男人都係鴨

全身按+打j都要600，
加埋400鐘錢成千蚊，
原來咁貴

係口爆唔係含咁簡單
口爆真係零尊嚴

但係你食白果都要stand by
同全職有咩分別

岩哂基佬做

其實冇咩問題
都係打飛機/含/口爆
又唔係屌屎忽
基佬有需要去做都幾好

如果黑警去掃黃，會點？

唔放蛇

我口爆500.打丁300

有霸王餐都唔食

出面有D好平
但係老師傅黎

屎忽鬼

死gay 佬豆腐晒係最低賤生物

搞錯口爆得800咁低?

gay佬真係好撚嘔心

射左

@chungch

招男朋友一名，未有男朋友之前想招人比我含，真心的，有興趣pm下我。(男招男)
出街可以aa，唔會用你錢。
想搵真愛

又係叫wai
樓豬黎？

幫人打J口爆重有錢收,好筍

利申:非gay

應該加多200可開大

Why not both

一隻字 世界難撈

記者玩過返唔到轉頭

好嘔心

Ptgf 剩係拖手睇戲都賺4000,

男技師直頭血汗錢呀大佬

打左格仔都feel到條仔唔靚仔

記者當然唔揀藍背心啦有D肌肉, 有咩事比佢按低真做咪大獲?

Suck my dick

含得快好技巧既話
十靚分鐘執800 都幾爽

唔係個個咁快射架嘛

最後兩張 Gay力沒發檔

咁又係
遇著d 虧既真係幾慘

不過佢都鐘意男人 唔驚啦

141雞
含只是前戲
之後仲要插，又騎乘，狗仔...先射
好多收唔到800

背心幾man
想拎碌鳩哼落佢d鬚

囗爆 幫阿伯口爆都幾慘

死基佬真係開始遺害呢個社會了

之後仲要吞，見阿伯笑笑囗說: 後生仔係要歷練下啦

出咗糧去幫襯

記者試左唔話俾大家知姐

鴨貴過雞係正常

一定係岩岩DSE嗰班

做鴨好易有性病 成班愛滋鴨俾人屌完屎忽仲要周圍溝女先死

連登仔真係好撚麻煩

之前就葡萄人哋女人有得做雞

而家連男人都有得做鴨就屌人哋核突

平時咁憎gay 佬 一講到張國榮屎忽佬就神咁樣

益晒班基佬，可以做自己鐘意嘅野，又有錢收，超爽啦！

本身無feel
俾佢掂到我有感覺

係香港做窮男人都無咩尊嚴架啦
比得起錢 真係無咩所謂 又唔係比人屌屎忽

奶屎眼加幾多？

葡萄女人做雞？
你真係幾撚幽默

又可以揾外快，又可以有仔摸，幾爽喎

有冇得夾腸仔？

你唔信可以搵返之前啲post嘅

有少少鬚根先最正
含嘅時候個袋掂到啲鬚根
雙倍刺激

幫人打J有600,ok喎

想去做

不勞而獲

究竟連登有幾多gay佬 擺咁多gay gif喺電話俾人見到會唔會尷尬

又諗起黃子華嘅合理化煙幕
fixed 同variable cost總體不變
將個服務稍稍升級
個margin可以加一個客觀嘅percentage

有800收仲有精吞
想知點入行

叫雞好過啦

屌屎忽

香港地笑貧不笑娼。

連男人都要為錢甘心做鴨， 可想而知香港倒退得好勁

究竟呢一種鼓吹賣淫嘅活動係有咩目的....
培養gay佬？

你估以前冇咩 on9
係毒果報出黎 發大件事

根本就有喜好先撈，有幾難呀

如果呀伯幫襯係咪冇得推客唔做

廣東人做鴨有很多方法